做gym 求救，差夾死了，求大神無私分享

去左間x堡問，佢上我皮半野做gym，仲話基本價

感覺海鮮價過啲海鮮

邊度做gym平，唔要康文署，要上堂難申請

真心求教

難申請 人地點做
Super

自己買部機放係屋企做

攞錢補下中文

好像比較好

住邊呀清

睇唔起康文？
你一定未撚做過gym

咪係 出文前睇一次先啦屌

唔明白你咩意思,求解釋

請問邊個中文錯字

即係佢話要$15000